# 树的遍历 （Traversal）

_Read this in other languages:_
[_English_](README.en-US.md)


## 深度优先遍历 （DFS）

### 前序遍历 （Pre-Order Traversal）

### 中序遍历 （In-Order Traversal）

### 后序遍历 （Post-Order Traversal）

## 广度优先遍历 （BFS）
